港男娶大陸妹 VS. 港女嫁南亞

邊個人街啲？

邊個仆街啲？

最仆街係樓主